★自從膠袋要收$0.5後，好多廢老用到個袋full of virus 都唔捨得換！

多得環保撚唔少

咁咪好囉, D廢老咪中晒, 你又唔洗再對住D廢老
感謝環保撚

會傳染

自從每個膠袋收5毛，1蚊，
我重要多咗，
每次買少少野都要個最大嘅，
因為拎嚟袋野重用嘅次數重多咗，
以前俾袋你次次都細細隻，
根本冇乜機會重用，重嘥，
依家俾錢自己話事，
緊係有咁大要咁大，
之後去埋其他地方買野唔洗要袋，
重慳

廢老唔會咁做

早期執行時，成日見廢老因個膠袋殺人咁款 凶d舖

on99啲人
明買明賣
為咗5cents而動真火
證明你人格只值5cents
呢啲人永遠唔會買到tencents

依家都一樣，
你得閒去超市俾錢嗰陣問下啲姐姐就知

廢老理得你，最緊要唔使錢

有乜人唔人格

成日見

早兩年多到不得了，日日嘈交

現在超市d保鮮袋博命攞，廢老表示：要取回冇袋代價

有d廢老仲教d孫去搏命扯，個孫唔制，就話佢冇膽鬼

公廁廁紙又係搏命攞

50 cents 呀

咁係廢老問題, 公民教育問題
關環保撚撚事